［公投］聽日遊行帶唔帶Gear!?

帶
唔帶

自己用腦諗啦 投你老母咩

咁大個人，自己決定
最緊要肯出黎

以防萬一

MK@17Aug 1914

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

投你個屄咩投

push

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率